[專家討論]劏房有咩要注意?

香港未來以細單位為主。

想研究下可行性，劏一半自己住， 一半出租。

注意營養既吸收

盡力小，身形瘦到得排骨very good

可以開班教縮骨功，做到縮入瓦肛入面食住拉

做定酒店大享